而家香港既形勢就好似呢兩張地圖咁

衲dee今個中秋節諗唔諗住煲衲？

留名等睇中華聯邦